[有圖]未割包皮嘅你，屙尿會唔會反開包皮？

不嬲由細到大都係反開包皮先屙
唔反包皮就咁屙
一黎難控制方向，易屙出界
二黎好似屙落塊包皮到，成塊都係尿，諗起都覺得核突

但自從有次俾個fd話我屙得太大力
啲尿反彈落佢隻腳之後
我屙尿嘅時候觀察到
好幾個朋友都係唔反包皮就咁屙落去

問返佢地點解唔反包皮就咁屙
俾佢地反問返我點解要反

究竟各位平時係反左先屙定係就咁屙

示意圖：

反

因為佢地係處男

有個唔係處都冇反

一時時，有時懶得反，你估反左條野屙會冇尿咩

唔反咁痾咪整濕包皮
整濕埋底褲有尿味囉

唔反有得玩花式
試過屙到螺旋形既尿柱
事後抹死

唔識fing鳩劣鳩？

屙撚到條褲濕哂
行出廁所分分鐘俾人當你瀨尿/漏尿

反開塊包皮細菌滿佈

個陣味

會，clean d

唔反會射到離哂罩

一定反
BTW 次次屙完FING 鳩劣鳩 D FD話我似起到打丁

有次試過屙尿，包皮出口不正確，歪炮一條柱咁射去隔離個FD對皮鞋到

好彩佢唔係布鞋，不過俾佢打到仆街，而家冇FD做

//我屙尿嘅時候觀察到
好幾個朋友都係唔反包皮就咁屙落去//

Gay

搭單問
其實巴打們條丁平時係底褲入面個陣會唔反出黎
定係淨係痾尿/做愛個陣先反?
如果平時都反 好唔舒服

好敏感，掂到一下都痛到鳩縮

唔會

一開始係唔慣 慢慢適應下就ok

其實包皮應唔應該割？
利申：4歲已經割咗

就算係反左包皮著
個龜頭會唔舒服
跟住碌鳩會自己收縮務求令層皮包返住龜頭為止

碌鳩反到
唔係過緊/過長
勃起反到個龜頭出黎
唔影響性交
冇問題

不過龜頭炎/珍珠疹果啲
Stat黎講 發生喺冇割包皮嘅人多啲

有圖我都照屌你老母呀屌你老母

自己入公廁睇

唔反只有一個目的，就係落西

身邊有friend想去割，但係驚割完既復完期會影響日常生活（個friend20幾歲）

無割先正
親手第1次反包皮果種感覺
好痛但並快樂著
睇住D 肉絲定唔知乜柒(有經驗巴打會明) 慢慢撕裂
最後成功成塊包皮可以劣到最低處 完整露出成個龜頭

覺唔覺割包皮的人都係垃圾
上帝比咁長的包皮比你 你條丁扯唔到咁長仲要割走佢

AGGER 無割都係真漢子
利申無割

觀察朋友屙尿反唔反包皮

平時唔反照屙
沖涼先反黎洗
試過反黎屙 沖力太多 射出界

打飛機英雄 叫雞未停步

係囉點解要反，
正常係龜頭唔扯都會突出包皮，
屙尿根本唔會掂到包皮

經常屙到一滴滴

反完塊皮先屙尿仲難控制

炒麵嗰啲先係肉絲

唔係肉絲，係包皮垢

唔反會開叉

唔係正常唔扯都會突出至少半個龜頭既咩

無人發現係gay post咩，樓主成日觀察朋友條撚

同巴打一樣
係沖涼要洗個陣同埋打丁先會反出黎
試過反出黎痾 撞落個尿兜到再彈落隻手
勁核突

2018其中一個成就係反到包皮，依家用擦膠擦都唔痛

我一歲唔夠就俾人割左包皮 作為男人 我從來未試過反包皮嘅樂趣

點留意到佢唔反

agger
冇割先係真漢子

要割包皮不如唔好做男人啦

應該唔係包皮垢丫嘛
未反過之前係成個龜頭邊緣有塊好薄既皮連住
好肯定好撚痛但係愈痛愈想反到底部
你到底有冇丁架

包皮長真係唔駛成日反
雖然龜頭hi到條底褲唔痛
但會令到碌鳩有feel之後扯旗
每次縮返都會攝哂d鳩毛入去包皮好撚痛

因為D尿味其實好好聞，積落一段時間再HI少少嚟聞
即刻會精神咗，工作效率即刻好咗

賓周係用黎屙尿同屌閪唔係比你啲小學雞玩

反 一黎衛生 二黎少劣多餐 劣劣開鬆 扑野都爽d

一齊屙尿嘅時候
望住佢地碌鳩屙

絕對反，細個唔知可以反成日柯去左/右邊

聽日割 好緊張

會反
但我見啲fd都冇反

割左開post 講下感覺丫

哩排凍到塊皮縮埋一舊 唔反屙唔到尿架

唔明點解會攝晒D鳩毛入去

咁扑野果時咪奶哂野

你條鳩固定長度？
天氣凍/做運動都會縮得特別短

跟住仲會夾住條鳩毛，好撚痛
但又想反多啲無咁敏感

朝早晨勃 再訓番 D鳩毛攝晒入去勁痛

未試過攝到鳩毛

唔反有時會屙分叉尿，抹到仆街

唔反會開叉同成到周圍都係

點解我反左會出哂界
唔反先屙得準

除左呢幾日天氣凍要反之外 平時都係就咁屙就得

反同唔反其實各有千秋

反左力度會大D 射出黎條線會直 有勁度
唔反就集中D 因為包皮個位置做到集中作用 但係因為個包皮位做左緩衝帶 射出黎條尿柱就會偏曲 好似拋物線咁射落個兜到

所以反左就柯馬桶 大大力射落去水聲隆隆 唔反就柯尿兜 避免有水花彈番落自己到
而作為一個真男人 應該要專精晒兩種柯尿既方法 唔係你對唔住自己碌鳩

尿都唔知幾乾淨
正常來講應該無菌

有冇ching同我一樣由細己經反左返皮 長露龜頭 依家想反返塊皮上去都唔得 鬆哂

原來痾尿要反架。。

攝鳩毛真係痛過乾捽龜頭

你層包皮同龜頭唔係啊嘛
有埋尿做養份
不之種幾多菌

唔明點解會zip
扯唔特登反唔會露出黎都zip到

冇割，小便唔會反
但小完會用反開用紙巾抹

痾哂落塊皮度

啲鳩屎勁臭

反左第一次就一直外露

你果塊叫陰唇 ？

未割但平時都反開

沖涼果陣先屙

散彈槍

痴線， 點會反先痾呀？ 反左個龜頭口會拉緊左， 壓住個口會射到周圍都係喎

Gay

通常都會同個fd你幫我反,我幫你反先再痾

反
但只反到冇阻礙出口
反晒嘅話最後一兩滴可能流落包皮條筋個位，如果冇清到反返上去焗一日陣味…

利申：疴完盡量用紙印一印個龜頭口

用口接啦

Gay post過隔離

唔反既話你地第一次扑野咪痛到仆街

其實平時會反起來做足清潔功夫就可以預防

反包皮痾嘅話會射兩條水柱 一條會射到腳 係咪我有問題